想知今晚既最佳男主角頒比蘇狗定屁馬好?

成晚好戲連場,鬥到難分難解

打和！

獎門人